(棋王)其實習總捉棋既由來係邊

禁禁google就大把資料

棋王捉棋唔使你教

習總五段

VS

美帝 AlphaGo

因為個 D 係中國人

咩不了
將中共叫做阿爺
個 D 全部係中國人